{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3752&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "둔산 호텔 루이스"
    },
    "text": "大田屯山洞市庁駅に位置する高品格ホテルルイスがGRAND OPENしました。 このホテルはビジネスマンのための最適な宿泊施設で、市庁駅ですべてのアメニティを楽しむことができます。 駐車はタワー駐車施設を利用し、計30台の駐車スペースを保有しています。 地下鉄は湖線市庁駅と炭坊駅が近くに位置しているので交通が便利です。 市庁駅分の距離には様々な店や飲食店があり、便利に利用できます。 ルイスホテルの客室内部施設は、さまざまな選択肢を提供します。 シネマパーティールームは、20坪以上の広い空間と20インチの超大型スクリーン、最高級クイーンサイズのダブルベッド2つが備えられています。 ビジネスマンのためのプレジデンシャル客室は、400万ウォン相当の最高級マッサージチェアと0坪以上の広い空間、シティビューを提供しています。 シネマルームは100インチスクリーンと最高級ブリッツスピーカーで、映画館のような生き生きとしたサウンドを楽しむことができます。 すべての客室には、最新のエアコン、スターバックス コーヒー豆、最新の映画プログラム、ノーハードコンピュータ、Wi-Fiインターネット、客室内部の修理で快適な休憩を提供します。 フロントおよびその他の施設としては、コーヒーマシンとセスコ提携により清潔な管理が施されています。 大田屯山洞市庁駅に位置する高品格ホテルルイスですべてのお客様に満足していただけるよう最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "高品格ホテルルイスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルルイスは大田屯山洞市庁駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルイスはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ホテルルイスはビジネスマン向けの高品格な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ホテルルイスの駐車施設には何台駐車できますか？",
            "answer": "ホテルルイスの駐車施設には30台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルルイスの近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルルイスの近くには湖線市庁駅と炭坊駅があり、地下鉄が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルイスの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルルイスの周辺には様々な店や飲食店があり、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルイスの客室内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルルイスの客室内部施設にはシネマパーティールームとプレジデンシャル客室があります。"
        },
        {
            "question": "シネマパーティールームでは何が楽しめますか？",
            "answer": "シネマパーティールームでは広い空間と大型スクリーン、ダブルベッドが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プレジデンシャル客室では何が提供されますか？",
            "answer": "プレジデンシャル客室では最高級マッサージチェアと広い空間、シティビューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "シネマルームで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "シネマルームでは大型スクリーンとブリッツスピーカーで映画館のようなサウンドを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルイスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルルイスの客室には最新のエアコン、スターバックスコーヒー豆、映画プログラム、ノーハードコンピュータ、Wi-Fiインターネットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルルイスのフロントとその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルルイスのフロントとその他の施設にはコーヒーマシンと清潔な管理が施されたセスコ提携があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルルイスはどのようなお客様に満足していただけるように努めていますか？",
            "answer": "ホテルルイスは大田屯山洞市庁駅に位置し、全てのお客様に満足していただけるよう最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 574
    }
}